美股認真討論區 DCCCLII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

無人推我推

Mosila 升返啦

今晚千升

今晚想跌都難

隻Lu

咁快又新一個post

龘市

今日好快 唔知納dee頂唔頂到呢

升到我而家喺西岸瞓唔到覺
睇住d ticker symbol streaming quote彈彈吓好過癮

升到熔就有份

LU真係唔知做乜撚，每日我都想賣，但係真係唔知幾時應該賣

一路返工一路追得好辛苦

3點啦喎清

無了 成日都追唔到post
成日錯過哂d 巴打分享

觀望狀態

goog俾d力啦 陰公 5大科技股 你跑輸曬

咁大貪 之前ER先升左一轉

當然呢點係必然
霸權一定會壓抑後來居上者
現玩金融手段推日本落搭自爆已經係其中一例
但係講到話打熱戰就未必了
佢講嘅結構現實主義only partly valid

咁明目張膽
又中國製造2025 又一代一路 又大型軍演

snap 同 pins call 唔知仲可以玩幾耐
拆棚日子近了

今日賺夠，聽朝扮internet壞咗work remote唔到算

我都有snap 13號call 45
睇埋今晚 聽晚應該放左佢

你覺得會爆咩？

屌你老母升完？唔上唔落，次撚次開市唔升收市升

新能源呀嘛

盤前已全日高位

Yala食左藥？點解咁勁？

我都想識呢啲會唔會pull back

納指上面阻力

你又知？

想知*

一陣鞭你屍

我又出現
上堂中

學生哥儲左三萬蚊 想賺三萬蚊去畢業旅行 有無option介紹

Call ACB

想入DDOG

sqqq

TQQQ SQQQ

少年股神進場了

PUT nio NET 再不問價入 SQQQQ

唔好話唔醒你

有留意佢 今晚上20？

你錯過嘅仲有SE194

你玩option好快連3萬都冇晒

到時買手信俾你

今晚跌返落$9

善意提醒

炒股唔好問tips
你輸錢人地先有錢賺

不如問下巴打點樣做基本分析 技術分析 邊本書推介
知識學完番黎就係自己既

你想要hottips 不如去馬會啦
賭波唔洗輸咁多

等開市隊大麻

高J

SPX 3500C Jan22 '21

高J撚全面入場

半年前仲係70入

支唔支持我炒老闆魷魚？

炒股好過番工啦屌

162 set左價 唔到

早兩個星期152入，不過18x 走左

個市要完了

買股大忌：切勿估頂

邊做尖邊睇住升，好High。

gchi

支持
屌女巴賺咁多

貼出嚟引以為戒下次set返高啲

善意提醒
留言請用不推文回覆
其實lihkg都影響唔到咩美市股價高低
option係對賭，但係股票真係可以齊齊賺

痛心

問老豆老母借廿萬買波，易賺過option

我覺得會磨返一陣

已經set左做自己wallpaper
提醒自己唔好賺到盡等到最平先買

驚你連長洲都去唔到

你仲有pins，月尾75唔難，年底90都唔難

16x走咗

又有假膠

呢個係我炒股嘅宗旨

喺公司睇股票睇到佢炒鳩你咪算，唔洗炒佢
可能佢見到你炒股炒得掂問你攞埋tips，咁你白坐收人工仲好

真係聽上面條友真係去put Nio再入sqqq咪死撚得

當然有賺既機會 但風險就好高囉

SE真係又穩又勁

put Nio 我覺得ok
但SQQQ就咪撚搞

咁睇好net

納弟泡沫大到唔能夠想像

short put nio 就得，隻野有撚排升啦

要學識呢樣野代價好貴

Mtch 搞咩唔郁
係咩以後唔扑嘢？

上年tsla d 人未又係咁講，條curve 仲咁強勢，真係唔怕高J

後悔入得少

有冇咩落後股推薦

snow
chgg
tstg

得返pins未開車過站SH

tdoc算唔算落後？

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

幾時爆 等特價
回2千點比我入

有d野好難講
突然爆一爆都唔定，3月個陣月頭都升，邊個估到月尾爆破。

依家加貨

未上車

想all in

TDOC 200蚊入左5股
是咪要GOGOGO了

做好止蝕其實唔怕高J

250冇難度free money again

是日金句
Buy high, sell higher

買牙

人人數錢，數得少過人就係輸家

我係輸家

冇得比較嘅

好多新名

熊巴你無論升跌都係

2%

Sor lo

今龘酒仙

仆街 唔係你班撚樣既分身黎？

輸家

贏錢贏到懷疑自己點解要返工日執10k 鎂cls

想追pins....

今年年頭未又係buy high，sell higher 健康既市場跟本長遠就會升，係回有調整，但overall 都唔會跌

唔對路

DQ 晒民主派啊, 仲唔走咩

今次真係大逃亡

連郡大忌：依個post有學生

今次真係睇你夠唔夠膽啦定再錯失多次機會

溫馨提示：pins開盤15分鐘後會跌到全日最低，驚就嗰時候買

應該可以玩埋今日
聽日就唔知啦

我？

bookmarked

小妹得罪你d乜？

Wa 熊市

咪著，果條友唔係假膠黎？
你地冇人識佢？

咁少就算啦

No offence

上熱門

真心好撚驚

好多KOL吹奏TDOC 有D驚所以無入太多

放唔放？

邊條友？

融斷仲刺激

日日10K 一星期5日都50K

各位早晨

佢只係er比人錯殺，上250應該唔使一個星期

係咪又開始落山啦

開市9成有特價棍
到時會唔會penis sell就大家決定

早晨

校～長～早～晨～

熱戰大家無好處 拎住核武就無謂啦

校長出山帶領淡友反攻

一日要panic幾多次

唔係大家點賺錢

我都想wfh

NEE

波波彈巴打
未開始淡

青蛙就快返最低價

每日一開都一定有panic sell
到時就可以panic buy 返

騷尼雀巴打早晨

高位入巴打早晨

英國佬應該呆撚左
咁多年都無起色

人生最錯嘅決定係係$130放咗四張120C

熔嗰陣係要早瞓早起身6:30am賣嘢

dx十年線開始反彈今日唔推返落去個市就開始做調整

NQ

vix做乜鳩

如果VIX 企番上26 Dows好危險
重貨call既可以put佢hedge

擎天柱

你睇吓道期同納期先

望住蝕錢 返家鄉 蝕錢
返家鄉 賺雞碎
終於可以加兩蚊飲凍飲

升災again

Put vix 點hedge call

咁多人上RVLV車 盤前升咁多

12291 打上 12367

升市美股求其入隻唔7既都賺，你應該未見過大跌市可以幾恐怖

低賣高買

咁早就彈

panic完未

S&P 棍上

我大bntx

Put Dows

加州都幾難唔係work from home

唔扮了，直接升熔

屌你老母道期碌棍

我啲reit bank call可以翻生未

Call old econ

唔敢再估個市
乾脆坐定定算

ZM 480

唔睇時間以為已經開左市, 抽上描落

Zm 滅世棍

屌袁總個老母，做乜撚

歐洲嘛

搞乜撚？

有疫苗？

SaaS玩完
痴線 我堆ZM put救全家

都有長期既跌市case study既，美國大蕭條好多年先上返，日本爆左咁多年都未上得返

Pton咩事

楠哥愛股

Ccl

日汁10k 既話姐係日跌10k都得

係 Pfe疫苗

Yes pfe

武肺概念股全線插水

有疫苖無人用zoom了

出左疫苗?

oxy = byebye
之後拜登爺爺睇場 石油byebye

Yes

老老實實 係咪出疫苗？

你老母我啲spg+3.5?

仆巴

PTON

4星期200K鎂

今年dse咪又係照炒 驚西

AAL, UAL, DAL爆升, 好彩有倉底貨

疫情股宣布玩完
大家開始搶airline hotel

Oil bank airline hotel

棍上

Btw zm

我就快豬到跳樓啦

brkb

d舊經濟 一下扯曬上去

標指又跑贏納dee

TDOC咩事

有無人可以講下龍市但一堆爆跌

Dji痴撚左

道指900點

s&p支殺熊棍

AMZN又直插

乜料?

咪似10幾年前我地第1次見班大6佬黎香港掃樓囉

Zm係咪要食

SaaS股散水 大家有貨好走

道指4%

係咪禁錯制 D股滅世咁

直棍上

small cap 7%

而家唔走隨時見450
穿埋MA50就玩完

OXY SABR OXY M CCL準備

指數都變賭場

仲入SNAP 鈉dee有疫苗變垃dee

出疫苗？

我堆廢老股竟然有跑贏契媽的一日

平常辦公室時間嘅工？

如果係，唔好辭，朝9晚5如果一得閒就會手痕玩港股，到時會輸死

科技股末日

PANIC BUY 舊經濟股

話屌 隻隻都升到傻閪咁
入唔切call

波音狂升

盤前？

炒舊經 NQ又仆街

3大指數破歷史高位...

做過啲乜 ?

確診人數破新高股市當然唔可以跑輸

zm，pton咩事

廚房巴或成最大贏家

升到

zm pton仆晒街，我屌

Pton

zm原地解體

千升
拜登拜登

航空股郵輪股係咪準備開賭場

有無好介紹，有疫苗爆升然後過幾日疫苗收皮又跌落去

有無好介紹

zm大莊已走

信徒

中伏

BNTX 17%

直插

陣間話出意外又滅世多次

咩事

道指..

OXY都上

R2000

今日道指既天下

隻健身單車挽完

Bull trap

食個飯返黎bntx

SQQQ

@好巴

都叫你唔好放棄希望

道指

之前REDDIT見有條友全倉 F U C K仲以為搞笑

我堆ZM ROKU put
感謝Pfe

全倉TECH果啲係咪可以收皮咁制

NQ嗰支係咪避雷針嚟

cls道指

冇人夠膽估契媽價
平常呢個鐘數會有人一兩注去入契媽
但納期升到咁，契媽開市nav破唔破到108呢

科技股特價

跳得咁激既 咩新聞

5%

nq食屎了

納指做乜唔升

Pton G9G

NVDA

用疫苗幫dji做歷史高位係咩玩法

道指破30000 點會有人估到

上次回調冇掃道指

納dee收皮了？

I have told you

結論：武漢肺炎係deep states玩鳩trump嘅政治病毒

Snap

道期係咪壞咗....一下升到去+千四點

千升

仆街會唔會燒埋落其他tech

呢到應該好少人有舊經濟大倉 全部滅世

嘩,道指做乜事突然升成千幾點

衝啊!!!!

好彩倉底有堆銀行股

c 同 k係咩?

amzn跌咩

我係咪異類

成堆reits + brk a

nflx都係疫情股？

我有貨 驚走唔切

Citigroup Inc同家樂氏

神總統

無啦啦成千點 痴線

一早都話trump壓住美股4年升幅

Pfizer, BioNTech say late-stage trial data shows Covid vaccine is more than 90% effective in preventing infection

道期wtf？？？

呢棍搞到盤前個價bug左

4000 股 AAL @ 11.74

Aal ccl oxy！！！

faamg有3隻都碌緊

輝瑞

好無沽TESLA

PFIZER , BIONTECH ON TRACK TO SEEK REGULATORY AUTHORIZATION OF COVID-19 VACCINE AS EARLY AS THIS MONTH, PFIZER SAYS

又龍市

不問價入舊經濟股

龍龍龍其實龍市

咁男朋友個倉今日應該大勝你

大戶識玩以後人造多幾次pandemic靠疫苗上10萬點

衝呀

係某幾隻居家概念股先跌唧，aapl tsla msft啲大蟹乸都升喎

呢道好多人全倉tech, 應該滅哂世

個道指壞撚左呀,搵人睇睇佢

zm好撚恐怖

NQ有排跌 骨牌式效應大家都會profit taking
仲要佢之前連續gap up 幾日
我係你平番4張long NQ 入4張long S&P 等食花生

之後下星期好似JNJ咁話原來係failed vaccine

我隻nke

咁快？等埋我

D錢咪又係我既

NVDA頂住比我走CALL 先

TSMTSM

有無手足開市沽鳩zm

認真

睇好爆破30%

10張ZM 450p
本身預左要歸零

果然一選撚完就救世疫苗

納dee已死有事燒紙

NVDA AMD TSLA算唔算疫情股

一野扯走曬nq d錢去曬dji到

有女人係唔同D

Mcdonalds MONSTER

屌 on9

直接沽NQ ZM穿450就會落MA200

納弟發生咩事

咩事突然d資料又去番舊經濟

bntx

屌閪 大市又拖鳩我隻Tsla落水

沽啦 哪次不沽

追唔追BORING 好

大市升跌都冇影響
然後自己陰啲陰啲ath

本來有D 想訓，依家又精神哂

snap 插水
關咩事

射咗

SAAS散水

Chingchong arkk

aapl tsla全部靠大量賣野賺錢 就算個名係科技股都唔係純炒概念

而家道指散水 翻翻去啦

佢今日好硬

盤前夠玩

酒呀

盤張唔好penis buy

好彩倉底有bac mcd同d airline
對沖返

Tdoc

千升但連郡哭喪

好似話取消關稅？

有無高J手足震到又走哂貨。

話左連郡一high就出事

利申 i hv菲比斯b

冇入舊經濟野

TSM真係最強防守
唔識大升，但更加唔會大跌

盤前

我堆蟹貨有救EPR, OXY

NVDA 都算咩 屌

盤前走左pypl

有d卡住係科技服 同舊經濟既中間

道指: 完喇??

仆街，SAAS真係醒水嘅話係咪要賣老母

倒不如我直接買廢老可樂
仲有息收

納指暴回

隻大麻未開市就咁刺激

今日好混亂，由大麻股變咗航空股
Zm一開市就賣鳩佢算

BNTX救世

揸科技股真係慘過做雞

Don't Stop The Music

Tech 股撚會有事咩 定啦

揸ga

brka I have a position

Fk , 廢老股short call爆咗

要避險仲買乜9 bond
買tsm咪夠 賺價又賺息

屌而家搞到連指數都變埋賭場
屌你個敗登

係咪終於到我反cap大家

盤前都咁好睇

支慨靈車們落地獄了

small cap 都ATH

今朝邊個叫我走長和

疫情概念股收皮了
疫苗is coming to down

有彩有D BRKB 頂下 唔洗做雞

d消息係晒大選後先出

盤前掃舊經濟

Fsly入得

cup唔到，sor

Gel下頭先

我今日入左幾張call 跟左好巴

啲敵視你蟹貨返家鄉啦

係因為突然話有疫苗
SaaS 呢到不嬲都重倉

NQ淡友大奇蹟日

ZM

我太陽能 still無敵，你地又驚乜閪

Firstrade 係咪轉左9點盤前

有得去旅行啦

冬令啦

納指molamola

手上D廢老股升天

重倉ccl終於識郁

爆到上10%

疫苗股其實係邊隻

飛巴啲call

NVDA倒跌屌

咩料呀

之前NQ price左個d high growth rate今次要連本帶利嘔番哂出黎

ARKG

PFE

又想新舊經濟轉移大法?

洗唔撚洗

其實又唔係真係幾恐怖 人生有幾可會爆一次great depression同肺炎

等睇納dee轉燈

14入左tlry點部署

啲amd fsly跌返晒落去

驚ARKK都會有事

CCL Short squeeze??

一野跌晒頭先升既 痴撚線

BNTX PFE 已經執咗5%

Pre market都撚狗

哭撚左

NIO

stone撚左未

今晚唔扮野了

Sqqq 直落 先睇11000

有無手足

2千升，但連郡哭喪，奇景

玩L完

cls nq
贏5%倒輸

滅世大棍

道指升緊1500點

舊經濟 爆上

搞乜撚

已經出埋事，冇嘢了

NOK 返家鄉

波巴ZM真係沽唔落咩

我見佢升緊 唔係瓜，我要飲奶

馬雲無論何時也是飄了

笑撚死

Hehe 我啲EQR spg call 一路跌 一路溝

成百幾張spg call

叫左好巴唔好放棄

SQ PYPL做咩撚野事轉燈

清契媽倉

Pton直接滅世棍

高買低賣

RTX 終於識郁

納DEE 滅緊世

市場預測緊特朗普

仲有心情留言，penis sell買ko啦

一早全倉拜登股咪唔使死囉

納指就快見紅

係咪全部人都係盤前高J 哭喪咁

屌跌得咁急

冇左成1600$ 玩完

殘忍只需一棍

teslun變嬴家 又有科技股升幅 同時賣車又係舊經濟

gun

盤前賭場 升到個價亂晒

ARKK走鬼呀

契媽會懲罰你

chok到仆街
nq隨時今晚+/- 3%up

NIO put

舊經濟全部+1X%

納指

好彩有返D廢老股對沖 痴撚線

納dee 黑天餓

轉炒YM

一陣10:30 option profit taking
gamma 先顛

Tesla要入好入 潮退先知邊個冇着底褲
nio敗走

TSLA 不動如山

長遠都係科技股行先幾步 特價梗係掃貨 傻既先高追舊經濟

諗下下年邊邊表現會比較好

100張aal 13call 今晚有冇1000%回報

CCL AAL 好似係長期頭幾既short interest ticker
今次short squeeze玩死廢老股淡友

今晚要每秒睇住

small cap 升7%

BNTX 30%

小注咗Expe put 都係走先

可能一陣nq又棍上番

科股玩完啦!!!!

我道衝啊!!!!!!!
錢啊

soxx > qqq

舊3寶

今日唔數住nvda
寫住brk b先

開市先有得沽
如果穿450我覺得你沽佢就係free money
沽Fsly都得 呢隻財報太差

都係唔好郁個倉算

ib 盤前買賣係唔係撳allow pre－open？
點解我頭先啲賣唔出嘅?

pton

真

arkk有7%係nvta喎，契媽一早知有疫苗

jpm

Qqq 大特價又要掃貨

AMD YES

疫情受惠 你當搵藉口做調整

一棍食到應 之前賺個d嘔曬出黎

+40%再現

pins咩事

已經散緊水

輪椅今日快過nio

啲錢忽然由NQ去哂YM度姐, 之後咪又會升返....掛

arkg

ARKG做撚咗咁耐雞終於可以威返晚

金跌到仆街

Profit taking唔需要藉口
另外你唔知佢地price in左幾多2021既growth

岩岩邊個話想回調執平貨

OXY潛艇終於可以上水換氣喇

波音

vaccine有乜好炒？就算出左都係合乎預期姐

AAL均價17 升多4蚊比我走pls

想幫大家止蝕

我上星期long soxx short qqq
仲以為今日會賺少好多

一直都唔明隻在家健身單車咁多人炒
一完WFH d人會prefer在家做gym多過見fd?

AAL CCL 倉底又爬返上黎了

真，唔知點解科技股跌但係好想笑

你地最期待既納dee特價來了

本身諗住豬錢 而家ZM跌穿400就fat fat

無眼睇，變哂股東

咁有料到

Zm完全冇底線咁仆，大鳩鑊

WFH玩完啦!

波巴張zm put 盤前一下到價

均價17,離家鄉仲有一段距離

TSLA 繼續上

Aal 起碼上番22

上次吹疫苗個價

加埋刺激方案

Call定1月 25 strike price

仆街 snap 即刻跌到傻

PTON 滅世係咩玩法

AMZN冇水花

原來有疫苗先係黑天鵝
NQ 要回幾多

聖人mode

屌你個ZM

猿棕快救

好彩冇加snap

穿450可以落番300

咁都比你睹中

IB 係咪死機.///// 入唔到

而家444好似想突破

BioNTech SE CEO：有信心新冠疫苗的免疫反應能够维持至少一年，盡管目前還不確定。

zm 已經-13%

波巴又贏

你咁講完一睇
點解冇lala 跌12%嘅？

做乜撚野事啊痴9線

ARKG升得個小小

Amzn同netflix都直插

跌到咁唔好過放，渣已無

CLS 我仲有10張 FSLY put
100張NIO put

TSLA GOGOGO

真落地獄

楠哥CCL番生

精彩

好想開淡倉

AAPL 又妹返落去

屌，SAAS滅世又關我隻U乜事呀仆街

連郡真係好重saas

楠哥走得太前

pins 點解跌

波音俾少少力啦

BA $162 @18

冇跟納dee滅世咪偷笑

個倉升幅終於有次追過道指

2股 ZM都可以豬200

開吧

啱啱走曬4張long等斷崖

抵你發大達

成班日日屌tsla 原來個個都有貨咁濟

科技股泡沫爆破

Pre-market撚狗 我就唔信開市啲廢老股都咁升得

SAAS似乎拖冧晒全部tech

佢自己都要揾樓跳

邊個無知牙 飛巴

Sorry笑咗

Zm 同amzn跌撚左落山

一陣開市, option 市場人踩人

冇貨既話屌黎做乜

冇貨點會屌得咁大力

升期一原來係冚旗一

科技股搞咩
牙燈制裁科技股公司咩

ARKG發威了

PTON搞乜

Saas over react
舊經濟開市入都大把水位
係怕一陣d疫苗一陣話未得又撚狗

突然發現，原來如果納Dee今日跌會係三重頂

屌你呀

道指億升 但連郡輸錢 咩玩法

BA

科技股股災

TDOC 就黎番買入價

輝瑞和Biotech希望在今年年底前生產5000萬劑新冠疫苗。

直落地獄啦

鞭屍都可以令到我笑咗出

.... 我啲 SNAP call...

痴線會唔會vcp 破唔到位轉跌一短站先

佢好似賣左好耐

o的人好番就唔使用AMZN買野咩

屌奶星 串9me

Cap定黎覆焯

道指5.2%

連登舊經濟3寶又可以抬頭

無gap down
無大陰就唔怕啦

Russell carry...

唔用電腦, 寫信

NQ跌唔穿12120, 係咪trigger左好多algo份入貨

納指 gg

冇乜舊經濟

NQ淡友歡迎大家加入

我都係

1415/0.069

咁少成交唔計啦

但道指一個撐唔起個大市。長遠來講

本身見升咁多諗住過到個頂

建議黑森林隻抽

頂你

AAL BA CCL
有三寶冇窮人

好多個股反應慢到
Eg se 人地跌左20分鐘佢先落去

money flow,

e.g. --> XLE sector

好彩我d position得1隻clou關clou事

飛巴

舊經濟股邊隻向上最多水

ft 交易唔到

仲有唔知一陣9點會點
美國佬開始起身

aal oxy
i have no position

本身GAP UP左3日都諗住會回調
今晚睇黎會打椿式下跌

納dee 大巨棍升

大大個回力標

好彩床下底有少少DAL

龍市豬錢 想死

科技股股災 係咪暗示侵侵強勢回歸

我呢d小散戶係得咁多

太多人用vcp入場 市場要震下倉先

應該好多人棄咗

FIRE ENDLESS NIGHT

波哥扯旗了ba

UDOW +15.27%

納指滅世，災難巴又見面

平左倉先勝利巡遊，貼倉好邪

飛巴重倉咩call
saas果堆？

Small cap最多 疫苗佢最受惠
大家可以留意下HTZ AMC GAP

追舊經濟。連登大軍上呀

契媽得0.93%係zm，冇事

Glw

開市追沽

臭閪疫苗

高J 波音

屌星期五放哂啲郵輪

屌女巴。

本身見歐洲封城諗住入少少
依家都係繼續食花生算

BA是咪要成材

石仔有遠見

tesla真係舊經濟

佢鞭你咋， 我睇好你嫁

450p點部署好
咁大個人都未試過

係咪又發緊夢

重新gel頭

石仔可以出來勝利巡遊了

TDOC

有冇人追左CCL

好似Nvda

SQQQ 侵侵概念股

估唔到今晚係rkt救倉

屌人binc最過癮

一陣可能門巴都BIN埋一份

我即刻買入PFE, PFE出左新聞話佢地vaccine 90% effective

原來道dee 已經一下上返年頭高位

好想入AMAZON

未驚過

大轟注qqq 殺啊

仲要話預計一年有效

今晚dji有機穿30000

出左先買，輸撚死你

未屌夠
DAL 20%
AAL 30%

等開市回先追啦
傳統股未完

利申：追左spg爽賺5%

DOCU又做咩野

Zoom 契媽輸撚死

忘巴第一次救人

開市cap張圖上黎先

我零call 全部正股SP

ching訓左幾耐
盤前9點開始

550追貨火炬手

Arkk好似要清清？

波波賺到笑
nio跌到仆街

袁總出黎未？

百貨公司股癲左

少左人打機

8am-8pm
不過𠵱家冬令變咗 9am-9pm

同expedia 呢d即刻去返新高既level

道期做乜鳩

我忘記左疫苗play既可能性，無入d bntx已經係原罪

Ba今晚200？

想開市追amc

美國藥廠輝瑞（PFE）公佈疫苗有進展，與德國合作伙伴BioNTech研發的疫苗在以萬人計的實驗中，9成人免疫於武肺。

估唔到升成1500點
都要輸到仆街

咁又唔係大棍落，係繼續妹姐

認真call我唔識玩

唔係全倉, 試下水溫

SH到佢落地獄

珍

LM 等睇有其他廠商又跑出黎話 一樣成功
跟住effective過pfe

pins盤前就跌6%

波巴

一齊gel ok?

個Title寫"interim analysis"同"initial evidence", 玩文字藝術中
仲有機會炒車

輝瑞-BioNTech疫苗依賴於mRNA技術，該技術有效地將對病毒的免疫直接編碼到人類基因中

我個人都覺得佢可以落番300 上一個earning價位

咁快手

偷偷地入咁多貨

個倉又返返去星期三嗰陣，屌

Can巴上星期五上下水又滅連郡世

今次大奇蹟日
FSLY仲有好多水位 開市可以加put

想死 冇入到舊經濟股

Strong Hold必勝

做乜落嗰少少又停手

股王carr

邊D

我淨係知原來我估科技股回唔係個市回搞到回 而係炒起晒舊經濟所以回

CAN I一齊?

我同好蛇係soulmate

SoFi無盤前

追貨個批真係震過貓王

屌，等我仲好興奮，綠燈既dllm

amc 50%了

石囝點吊打me, tan都未滅世

納dee 走啊大家
人踩人啊!!!

有批科技股準備vcp 做勢突破

校長早晨

玩美股仲有sofi
呢啲錢唔係你賺的

64 蚊貨

陣間唔死ser都偷笑

科技股特價都冇人買，過幾日先番啦，龍到傻

tsla 一半車股 一半科技股 立於不敗之地

Tdoc係肺炎概念股咩

鈉DEE發生老蘭事件

我都想知...

nio做咩事

加埋能源,唔識輸

倉底舊經濟爆上 但當炒股暴跌應該如何自處

呢樣真

3% 仲插緊

7.5入唔到sabr 轉頭8.6

睇死d舊經濟股威幾日又收皮
全倉WCLD/ARKK坐定定唔使郁

cls 輸爆

想穩陣少少可以買EPR (AMC房東)

PTON好傷
有成10股

納dee 手足酒牙
人踩人啊

炒股 爆跌 唔止蝕仲可以有咩做

出左疫苗要搞返好都有排啦 個市過份react
求其講飛得都要半年啦
個時機係正拜登勝利speech 係咪夾埋
懷疑大選前已經有

納dee 滅世大巨棍

無左疫苗可以面對面睇醫生
最大獲係呢堆股全部都price in左好多2021年既growth assume仲會繼續有pandemic

中呢d棍真係無野好講

叫左你地用sofi

介盤前盤前後 penis sell

你好衰

屌你老母呀 Nio

arkk qqq仲綠燈緊 點輸到錢

差d高j左

納指3頂 突破失敗

揸住少少PTON係咪應該開市再處理

牙侵一早話有啦

今日我地主場

好彩啲科技股走得快

好睇

轉埋燈

認同前兩句
俾d死廢老股威幾日又有咩所謂

zm

DROP

絕處逢生

Miss左咩news

其實舊經濟有排都未復原到
一陣又話病毒變種疫苗失效嘅話就gg

屌奶星 開市跟你put鳩zm

波巴追put zoom?

我覺得tsla已經盤前見頂

唔計faang 成個倉得一隻疫情股 避開一棍

ALIBABA頂能住呀

話科技股買未來班人死哂未

守住12000聽日殺上13000

DLLM納指倒跌，

垃dee冚旗
道囡終於破二月頂

係咪準備特大股災
插到好撚恐怖

Put咗Nio Zm
今晚發達了

又黎特價爆買日

唔知3d print 股 升定跌呢

未，我太陽能太強大

好多隻跌緊10%, 得個睇字
我要止蝕, 冷靜唔到呀

唔係面對面睇醫生貴同唔方便先有tdoc咩

笑死
上星期short QQQ變賺

我11張SH到300算
諗緊call AMC HTZ XOM put FSLy

仲以為無拉回，我想開SP

好癲呀

smart money呃貨

正股仲正數緊 都唔知走唔走好

走唔撚到呀屌

成倉sqqq有救啦

ROKU TTD呢堆仲有水位
係時候要讓卜

嘩 納Dee

上星期PUT咗AAPL 點部處好

納dee又返返L子攻防線

nq係咪溶左

我未上車呀屌

jks咁都有得回返
上星期5 call左
差d嚇死

爛果轉燈喇

nq溶左 o99

睇住d傻散衝嚟衝去就覺得好笑
武肺完左喇咩

納dee 熔斷

哭能左

醒起石仔入左qqq

納dee

sq點算好，

無錯 係咁有人問今日入唔入市個批都唔知想人地點答

滅撚左世

真係on99

TSLA有反應

put nq個位 係咪澳洲巴打 你嬴了

納dee 溶左

又燈死左

你個名

我大可樂發生咩事

避唔開宿命

紅到仆街

個倉紅到

笑死

Panic buy

有疫苗 終於可以大大聲講句it’s just a flu

熔斷左

freefall到。。。

屌快撚d開市我想走晒佢呀屌

屌 諗住開市入DIS SPG

廚房巴打SH到苦盡甘來

納dee 開市守唔守得住1萬1

L子12000引力線

個市唔會錯 係你諗錯

盤前追買啲人中哂棍

靈車

dllm冇疫苗又跌
有疫苗又係跌

朝頭早gel曬頭 夜晚收曬皮 但盤都未開

同個底一樣, 紅埋

我搵位做NET 遠期SP當收息，入價內接咁我都預個d位入正股

nq係咪熔左?

其實我short緊200股QQQ
開市放唔放好

UDow 食晒

etsy zm pton死到瞓撚直咗

咁止賺左snap同pins先

Dow 升到
NQ 跌到

好彩d option無咩受影響

原來輪椅係廢老股黎
失敬失敬

60股路過

ching chong

一開app d 舊經濟隻隻daily 升500-1000
thanks pfe

買option好過正股，唔洗睇盤前

時晨未到

ZM今日跌到300喇

pins 今朝仲話走左FVRR 後悔

個消息太突然 d人搶貨姐 年尾先得5千萬支 武肺仲有排爆啦

HUM家拎

納dee gg

連郡轉哂身未
低賣高追

舊經濟

又係我出場嘅時候

SNDL

-1000

疫苗play次次都炒一兩日就完

今個星期 預舊三寶苦主

仲係綠，算唔算不幸中之大幸

zoom 500$

屌，做乜撚嘢呀

至少一隻 pre market drop to zero saas都無

LAC $9-11

飛巴收市貼多次倉好唔好

今次長洲都唔洗去 去天水圍旅行

岩岩轉ios 有無推介用咩app睇美股同記帳

盤前就跌到咁

佢係咪大勝

猿總都有今日

正緊

有冇邊隻未炒起
隻隻都十幾廿%唔夠膽買

平又屌
你估班友唔洗用咩

有乜可能

哦

SNDL 股東路過

MMM都爆升

我D舊經濟終於爆啦.........

年尾先得50m shot
年尾已經有50m shot

仲要而家美洲仲訓緊教
唉陣陣又跌

跌咪再買 唔買科技股買乜

sq回調, 想入手了
有冇人join

淡友大奇蹟日

pfizer明明美國公司嚟，晨早流流講乜疫苖佢老母
遲d講起碼易走d

+1
係on99 call左Nvda

應該未 佢仲食緊幾棍

SPG財報好好?

諗住開市入舊經濟 晏少少先公佈唔得嘅

嘩....跌到仆街呀

-2000

理撚得你 跌仲好
照開NVDA TSLA

輸晒比ＰＴＯＮ

我隻PTON

過左FDA先算啦

仆街，你啲仆街Saas搞埋我啲U做乜鳩呀

本身好似豬一百萬？

笑死 舊三寶又要拎返出黎

Unrealised 1M hkd

唔知盤尾變幾多呢

期待ing

佢今日到350 我戒玩option
一次賺10萬

之前放左唔少

老野拜登假贏 個市就跌到仆街

等睇Urgent approval!

TSLA好慘平時升就冇份 依家插等陣會唔會跟埋落去

嗰位巴打去咗邊

SQ玩完

Deep state叫pfe配合幫buyden做勢

zm -16%

其實怕乜，個市咁牛過幾日就升番曬啦

今日美國確診數已經斷涯式下跌
成個老美夾埋玩鳩浸浸

打陣機等開市

垃dee限定
我大標普笑談淡友飲熊血

SAP 仲好升得

有冇人阻止我入zm

屌 唔對路

開市跟你put
Next week 350put

BA可以返屋企喇

做咩撚野

跑輸廢老voo建議自盡

開市準備全紅

呢D算唔算死人財

美？

舊經濟，醫藥股 ready

deep state同Biden做愛我都唔理
俾個機會小弟走人得唔得

amzn盤中有冇可能升返

全倉舊經濟終於等到今日

pfe 有冇得玩

你幾粒鐘前負一球

送死問題一律建議搏盡

Long call udow

BA AAL CCL OXY
有三寶冇窮人

全call股神可以溝貨了

廢蛇俾zoom 屠村？

btw 入返d舊經濟股 護下身先

係 如果落到350

420大法